\textgerman\maketitle

\subsection*{Hilfsmittel}

Bei der Modulprüfung \textbf{\themodule} am \thedate\ sind \these\ Hilfsmittel
zugelassen\showaids

Unzulässige Hilfsmittel sind alle nicht ausdrücklich zur jeweiligen
Prüfung zugelassenen Unterlagen, elektronischen Arbeitshilfen,
sonstige technische Geräte oder Hilfsmittel und Ähnliches; außerdem
jede Kommunikation mit Dritten, eingeschlossen Agenten künstlicher
Intelligenz.

\subsection*{Erklärung}

Hiermit erkläre ich, dass die Modulprüfung
\themodule\ am \thedate
\begin{enumerate}
\item selbstständig und ohne unzulässige fremde Hilfe bearbeitet habe,
\item und keine nicht zugelassenen Hilfsmittel herangezogen habe.
\end{enumerate}

Mir ist bekannt, dass Übernahmen von Inhalten aus dem Internet
(z. B. durch \textsl{copy \& paste}) oder anderen Quellen deutlich
gekennzeichnet und mit Quellenangaben versehen werden müssen.

Mir ist bewusst, dass der Verstoß gegen prüfungsrechtliche Regelungen
über die Täuschung bei der Erbringung von Prüfungsleistungen nach
\S 63 Abs. 5 Hochschulgesetz NRW eine Ordnungswidrigkeit darstellt und
mit Bußgeld geahndet werden kann.

\signatureline
\endinput

% Local Variables:
% TeX-master: "AC_1410.tex"
% TeX-engine: xetex
% End:
